熱戀期 通常係幾耐？

過左一年幾，女朋友已經冇咩話掛住我，我愛你都冇點聽過佢講，msg都少。每次我同佢講完之後，佢只係彈啲emojis hea我 明明以前會為我做好野，點知佢話佢覺得穩定就唔需要放咁多時間去維繫 搞到我個心都好淡，仲要一星期見一次。有試過想同佢傾，但佢份人比較理性，有自己想法。唉，但係每次當我諗起初初同佢一齊嘅片段，我就好想喊，點解從前總是最好？

其實我好想同講，我心很累，冇咩安全感。有時候，男仔需要的其實好簡單，就是被愛的感覺。

正常係3個月

咁我都算耐

人始終都會變...

真係愛你嘅，幾時都係熱戀期

Yes,兩年幾熱戀期
利申 分咗手但拖拉緊

就快半年
自己仲好熱 愈黎愈鍾意
但好驚對方完左
女朋友又係理性
就算掛住都好少直接表達
同意樓主 做男朋友都係想有被需要被愛既感覺姐

穩定同唔愛兩樣野黎

睇人性格啦
我同女朋友一齊就快兩年
都仲係好sweet，成日都掛住對方
我覺得呢啲好睇兩個人點諗
是旦一邊唔同嘅話
總有一邊要讓步

巴打 加油，唔好放棄

巴打 你女朋友性格好，其實唔係好多女仔都應該會重視感情多過男仔架咩？

比你講出重點

點解一定要保持熱戀? 我同老婆係同事 日見夜見
拍拖個時都冇熱戀過 到上年結埋婚 細水長流咁就六年

你都識講 日見夜見啦

半年

就黎4年都仲熱戀緊

係點做到架？

我好似得5日
頭5日叫sweet
今日第22日 冷戰中

巴打衰咩丫

無衰咩
冷戰 我發起的
最大問題係我地唔會嘈交，一嚟就冷戰，你話正唔正

Ching 成條囡咁

拍左4個月 仲熱戀緊個時條女去左exchange longD左半年，日日都好掛住條女

差不多半年
日日都好掛住佢
可能因為long D
更加珍惜

無熱戀期

一齊咗1年都無，見親就搞嘢，話題越來越少
條仔好似為咗屌而一齊咁

sp

1年左右
樓主 你咁落去其實會散

射完之後

你女朋友好似我 但我係男 你反而似我女朋友

我真心架

拍咗4個月左右 暫時大家都keep 住見一星期兩三次
每日臨訓前都wtsapp 成日都會錫錫攬攬 仲會攬到唔捨得走
好驚會過熱戀期

屌足你一年都唔厭，唔通你功夫好得？

就快3年

唔是住得近 又唔喺一齊返工返學
但都差不多日日見 say byebye個陣都會唔捨得

慳反啲火藥 巴打

加油丫，巴打

要珍惜

真的嗎？

如果唔係我維繫，依段感情一早已玩完

實在難得丫

我係你女朋友果type.
認定左你係終身伴侶既話
就唔想擺時間去氹你開心
而係擺時間去建立我地既將來
例如學野上進少少為未來頭家好
所以咪忙冇時間去氹你開心

y not both?

氹開心可以好簡單 其實做下無妨
忙只係籍口

咁樣我唔覺得你地會有將來

少氹唔代表唔氹
我用好多心思去做一件大驚喜
而非十萬件小氹

多謝你嘅提醒喎

咁大個人咁都睇唔化

。

拍咗兩年 同居咗一年半
日日都仲係會想痴住對方
晚晚都攬住瞓

絲打，但有時候感覺都很重要架 唔想迷失
你咁講都岩，我女朋友都係咁。但都多謝你，起碼你分享你的想法，起碼我都可以捉到我女朋友嘅心理

可以的話，其實咁樣係對兩個人最好

巴打，講得好岩 其實都係好簡單嘅事，就足以令男友有動力走下去

但我連大驚喜都冇

四年幾仲熱戀緊
我同佢本身都係偏理性嘅人 但都係會好想每日痴住對方
都係睇雙方覺得拍拖應該係點
有啲人真係唔洗成日見唔洗咁痴身
加油啊巴打

你就好啦 好好珍惜身邊愛你的人

我EX女朋友同你諗法一樣，
最後大家都係分咗手，仲要係佢提出；
因為一段感情係需要熱度，
如果添加熱度呢個責任只由其中一方付出，
咁付出果方其實會好攰，同感到冇安全感。
而受果方，會慢慢感到愛嘅不平等，自己都有壓力

所以，得閒，每個月同對方講聲我愛你、同對方講聲掛住你。已經係好好嘅加溫方法

八年，中學到依家

每個月其實好少
我對於呢種覺得頻率高係每日4次果種
邊有時間

但多謝你提醒

想問下你地日日痴住既話
係咪已經有樓唔洗為買樓儲錢而煩？？？
哪來咁多時間去日日痴住呀？

連登有愛 多謝你丫
4年幾仲咁好確實難得
的確我女朋友係理性主義的
但佢都為我改變左好多
只不過係一開始一齊嘅感覺係好sweet
果種感覺係足以我比埋條命佢
為佢付出所有嘅動力
可能我女朋友真係覺得我地穩定
所以就比以前唔同
專注事業

冇錯 有時嗌聲bb 已經好夠

唉 我都係 女朋友對我都無以前咁好

以前晚晚講早抖 晚安 b前b後

而家講啲sweet野都懶得應我

感覺上又得自己一個係咁付出

係佢心入邊個地位愈黎愈底

巴打，好一個愛情相對論，多謝你

時間唔會話冇 睇下肯唔肯配合
收工食個飯 行陣街

祝福你走得更好

我地唔係香港住
租樓其實唔係好貴
但都會為錢煩 都係互相撐住
但一定無係香港咁大壓力

bb

同路人 但唔好放棄

我地兩個都鐘意毒係屋企睇戲煮飯
但兩個都放假就會出去玩

有時侯...個控制權根本唔係你身上

鐵達尼極限

拍咗拖兩個月男朋友就已經完全唔理我
又唔傾電話又唔wtsapp
有時仲因爲我搵佢而熄機

就嚟4年
現在進行式

巴打我都係
利申巴

幸福生活

你都岩嘅，要睇對方點做

從來冇感受過熱戀

3日 鐵達尼極限

忙其實係藉口

玩玩下？

我都好想問下佢

加油，絲打

散左了

即係分得手囉
我同女朋友拍左3年仲係熱戀緊
越拍越痴身

係點做到架？巴打

Sor ar

無需刻意
真係人俠人

11年 同女友都仲好似熱戀期咁
除左搞野 冇以前咁密
其他都好似冇變

我都想知點解搞少左 忙？？

你另一半真好

都唔關忙事既 我諗係刺激感
宜家多數都係佢撩返我多

想問下樓主或男人
係咪男人點都想女朋友撒下驕講下sweet野？
係咪「我比面包你，你比愛情我」咁？

女朋友上唔上進 聰唔驗明 靚唔靚都冇所謂？？

其實啲女仔係米要成熟啲先會有更多需求…?

梗係啦，一個成功的男人背後都有一個支持佢的女人 比起所有野，都不及愛的感覺

可能係
一開始唔敢怕醜
想男仔提出先

真？愛的感覺是什麼感覺？
我想改變下

留tg交流下

我男朋友都係

一星期

就黎7年仲熱戀緊
利申20歲

1. 你份人好悶
2. 你條女好多經驗
3. 條女覺得你冇前途
4. 條女好多兵或有人追緊
5. 你冇skills 唔識維繫

五大原因 下條女加油

一開始大半年
中間有一段時間淡d
跟住再熱戀過

男人老狗諗野仲成個女人咁

睇人架渣

冇樣中喎

你同班後生講係唔會明

6月-8月

六年

咁係因為你係諗嘢女性化重感受多過實際啫
講到尾兩個人一齊唔會永遠火花四射
行到結婚生仔嗰步之前都可以好多唔同方法去愛對方
長唔長久係睇有幾識得互相欣賞，唔係一味拎自己把尺去度對方付出咗幾多
大把人太追求火花，結果一面對啲實際嘅問題就完全冇能力處理

所以講到尾都係土地問題
我諗如果樓主同佢gf可以四，五千就搬到出嚟住，呢個post唔會存在

拍咗年半，我覺得見面嗰陣都仲係熱戀。但好似乜都係我主動咁，次次都係我約，傾計我諗話題，其實都無乜所謂。但我主動完佢又無乜反應咁，其實好無癮，雖然佢都講過話佢性格係咁。
同埋成日我問極佢嘢都唔肯答，問多幾問我自己都問到燥

利申 當咗佢係我未來老婆，但都想個關係我以相向啲

2年了
每晚都仲會傾住Skype 訓
好似仲嘈少左交

同男朋友一年半
依家每晚都會講晚安同我愛你
日日都同對方講好掛住你之類
仲會成日都想癡住對方同有skinship
本身男朋友唔係呢啲性格，但比我感染到都變到咁

我覺得性格啱最重要
都有朋友搬咗一齊住成日鬧交
話關係時好時壞
或者有啲好需要自己空間
搬埋一齊都未必係好事

我覺得其實都係人夾人
我同男友都係日日見唔會厭個D

一樣
本身唔係好識氹人
但一齊耐咗
佢學我講sweet sweet嘢個陣會打咗個突
但會覺得好開心

都係呀，但講到尾兩個人都要學互相欣賞唔係剩係諗自己
我老公都係好理性嗰啲，要自己空間
但我地晚晚都喺同一個廳活動咁，所以冇問題

有時佢打機我咪自己煲劇
到食飯就坐埋一齊食
睇陣電視一齊沖個涼就瞓覺
平凡但真係好幸福

原來好多人都係咁

諗埋d野成個港女咁樣 我係你條女都唔想理你

我同你女朋友一樣
兩年多啲
淡左都無計 都慣唒本身都唔鐘意太痴身

熱戀期我諗半年到

香港啲男人越嚟越女性化
你有幾可聽到上一輩啲男人會怨條女唔陪自己

我越拍得耐越痴佢，一開始頭幾個月甚至半年都無咁熱情唔會叫b叫寶嗰啲，係突然間有一日好想咁叫佢，真係當咗佢係我嘅寶

熱戀了900日 好幸福

我都想冇咁在意

我遲啲都要LongD 介唔介意分享下點維持

巴打分咗幾耐？
你地想復合？

拍得耐仲洗乜日日打我愛你我掛住你呀
好多野都心神領會架啦
唔攰架咩

唔洗咁著緊 好似係

死硬

明你呀巴打
我都經歷緊
但我會覺得呢啲野唔關熱唔熱戀事
有心做得好 即使5年 10年 甚至以後 都唔會變
唔係慫恿你分手
不過 我建議你同佢講清楚你嘅感受
要記得一段關係唔會因爲一時嘅妥協而好轉架
所以 坐底傾下
睇下佢之後會唔會有改善啦
加油

其實有啲難，我同女朋友一星期唔見都頂唔順。

多謝你丫，絲打

自己同男朋友 熱戀萬兩年
應該下年結婚

咁聽似已經出左問題

黃金72小時

個幾星期
係我想啫，佢...我唔知
依家whatsapp 佢唔覆我 我都唔知搵唔搵佢好

不過多數都冇

2年半，仲係熱戀期緊

7 年 都仲係熱戀緊

六年仲熱戀緊，不過我地一星期都係見一兩次

一齊左兩年幾
重熱戀緊
覺得一段關係要偶然做啲sweet野
你哄下我 我哄下你，先會長久

唔係因為習慣而去講
係因為每一次都由心而發覺得好愛佢好掛住佢
亦希望對方知道自己嘅愛先會講
可能你未遇到一個想對佢傾述愛意嘅人先會覺得每日都講係一個好攰好多餘嘅行為
不過都可能係性格問題，可能唔鍾意將愛表達出口

絲打

咁好

5秒